想捐錢嘅話應該捐去邊到？

如上

星火

你哋班暴徒同我入曬嚟

唔好612. 好多case仲未批。建議星火/攬炒巴打眾籌/蘋果/立場/國難